[德望風波?]影女生裙底判囚 被告指港鐵站人多難發現

男貨倉助理自今年9月起，多次在港鐵站內偷拍女士裙底，當中更包括有穿校服的女生，最終有警員日前在港鐵彩虹站內巡邏時，見他形迹可疑，於是上前截查，揭發他先後用兩部手機拍攝共25張裙底照和4段裙底片。他今(23日)在九龍城法院承認3項作出有違公德的行為罪，判囚6星期。

控方透露，39歲被告戚志邦有一項同類案底，另於2013年有一項在公眾地方行為不檢的案底。辯方求情指他未婚，並沒有將涉案片段和相片上載，已感後悔。

案情透露，警員於11月21日在彩虹站進行便衣巡邏，見被告可疑，於是截停他，揭發他用智能手錶遙控手提膠袋內的手機偷拍，警誡下他承認用手機拍攝校服女生的裙底照，又指因港鐵站人多，不易被發現，故喜歡到港鐵站犯案。

咁快審得

簽學承認
街拍女生
無須審判
即時槍決

翁永源強姦未成年處女卻只判社會服務令

後悔無上載

即拉即判即囚

如果唔係德望都冇人咁關注偷拍裙底事件
個人應為德望應該成間學校拎好市民奬

條友on9係地鐵比人查佢就比部電話人睇 又唔係影緊果陣斷正 有權唔比佢黑警睇ka ma 話唔記得密都得 la
仲有 條友仲要認d片自己拍 話上網download咪有機會甩身

人地認罪咪快囉

尋日先講緊拉咗，今日已經判刑

都唔明D偷拍狂，影完用黎打Ｊ？

你啱，不過被查者又真係有權拒絕解鎖電話
之不過你玩野時警察一樣有權帶你返差館慢慢查，扣查你部電話，最後一樣睇到你D偷拍相
所以結論係，香港地，犯左法，一捉到，真係多數入罪

抵撚死，冇被人打算好

唔記得左密碼 冇計

In iphone we trust

唔記得密碼唔緊要
人地咪慢慢玩囉
唔記得密碼成世開唔到咩